有無人係粉嶺執到個證件套

係B出口附近
啡色，有身分證、學生證、銀行卡、八達通
重點係個卡套好有紀念價值
如果有，可唔可以比返我，薄酬
Thanks

朋友唔見，代開

聽日去火車站問下啦，話唔埋有人執到

問左火車站同警署都無

i found it

佢波台9upper黎